Tomado del archivo comprimido Burzynski_Figures.zip (lo tengo en mi correo) y luego específicamente del Burzynski_PreliminaryFindings_2.eps editado con Gimp.

Históricamente los descomprimí aquí

~/proyectos/spatial_clustering/Burzynski_Figures